ALL IN 教育股

1317 楓葉教育
6169 宇華教育
1569 民生教育
2001 新高教集團
6068 睿見教育

6068 就黎跌穿4蚊

6068守住呀

入市機會

幾隻其實都好 不過真係太貴⋯⋯民生算最平 楓葉同宇華質素最高但到哂價⋯⋯

買民生要諗清楚

能仁書院既股東

楓葉同宇華聽日實升
買定等利好消息

6068

有內幕？ 不過真心講 宇華老細真心做教育既 上面學校d學生真係高質 佢個女三十未夠咁成熟 抵佢地發 可惜三蚊走哂貨 座唔到尾

民生就真係要搏囉 不過ev/ebitda都未算太貴 但買緊個幾舊野都要執 唔似宇華咁有branding

想入1317

我都想有內幕, 唔係上個星期就唔會放 8008

我都係3蚊走晒貨 dum心口

3蚊真係無諗過仲有得去 wisdom個d又係傻既 唉無言

6068 支大陰有散水感覺☹️

升到咁高仲allin

望埋聽日再破4蚊要諗止蝕

諗住等回調d 先再入

屌高追左

4蚊樓上真心太貴了

民生奶左野

炒左一大輪了

人地走你先入

大家睇路 今朝乜都跌